談情一世 發現願望極渺小 留下一點 距離回味猶自心跳

歡樂今宵 虛無飄渺

那樣動搖 忽然射了

沉船？